撐警支那醫生搶救無效病死

支持武漢公安捉拿造謠罪犯，拉得好
祝李文亮畜牲全家生生世世做支那人

支那人邊撚到有好人
好心你地唔好咁天真啦，班畜牲唔值得我地一滴眼淚

支那人因為武漢肺炎病死係報應，係共業
希望佢地及早死清光，唔好再害人害物

又一個被回力鏢打中的傻西

小學生思維，非黑即白。香港都唔係個個黃啦。大陸一樣有黃，何況佢既離去會令好多人思考，點解會咁。抱薪者，竟落得如此下場。

連登仲大把人吹奏呢類所謂既「英雄」
屌，支那人係敵人黎，人地既英雄關你撚事？

乜N95唔係要貼面戴

停左心跳20分鐘先要求搶救係咩玩法

支那人同香港人係有利益衝突
支那想消滅所有同主流唔同既人，香港想維持現狀

除非支那解體，否則支那人as a whole就係敵人

咁算唔算係狗咬狗

？？？？

我係twitter睇到個講法
如果佢就咁死左，會引起民憤&同情
如果佢經過「搶救」而死，咁民眾就會先為佢祝福，死左之後只會感到失望同傷心

簡單黎講係維穩需要

天滅支共，全中死清光

就箅支那有民主 唔代表佢地會對香港好

又回力鏢？
哦，好，咁的確唔駛有咩感情
但佢至少有講真話，個人唔會惡言相向

Fb都好多人吹奏緊
老實講 我對大陸人完全冇感覺

支那有民主係必定對香港差呀
呢班生蕃係對任何比佢地好既地方都仇視，歐美日都唔例外

呢類咪維穩囉
對住敵人一定要心如鋼鐵，如果香港人對支那平民產生任何感情，從而唔敢「傷佢地心」，咁咪仆街囉

讚呢類人就係想你對支那有假希望

啱呀

pish

強心針 加心肺復甦

加長條命小小 無意思

隔離post有人話佢死得好有幾百負評
香港人根本仲覺得支那有好人 心態未準備好

支那人死，我地應該白事當紅事辦

其實我好期待獨立戰爭果時全港屠支
消滅害蟲

仲未有芝麻仁張圖

思考完？然後呢？

大中華連登

武漢八謠之一，第一個揭發肺炎疫情的李文亮醫生，病情惡化，剛剛離世！

睇吓我既留言幾撚多負皮就知啦

ok lol

見微博有啲人話咩忽然開始理解香港人

點睇隔離post班大愛左膠係到吹奏呢個支那醫生係好人

連登左膠論壇嚟
都唔知邊個話連登係極右論壇
尋日就話派口罩比廢老
今日就話撐警支那醫生係好人要尊重佢

社會主義鐵鎚

咪咁黑心啦

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

push

佢唔係回力鏢

on9 Lin tang chais be talking him up lol bunch of dumb fucks

I know... on 9 chais

講得好撚啱
又白事當紅事

bunch of on9s

真話就係香港警察做得好？

就好似年年六四都有人吹奏趙紫陽咁
根本中國只有得權勢既冚家鏟、同失權勢既冚家鏟

Push.

泛民左膠論壇係咁上下反共不反支那，成班柒頭仲未訓醒睇清支那人面目。

微博熱搜第一位 快啲去睇好精彩

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

為自己既無知埋單

係呢個地獄鬼國入面，唔反共既都係抵撚死
支共作惡多端，但如果支那人唔係一直默許佢地存在，邊可能管到70年？

btw每一次支共政府出錯，班支那人都係唔識將矛頭指向政府，根本冇進步

好大個回力標

R.I.P

肺炎鐵拳 我們懷念他

趙紫陽都殺左好多人，主要係廣東人
佢滿手鮮血但晚年有反省，算係似番個人

不過絕大部分既支那人，一係冷漠，一係殘暴
由我懂事到而家，我對支那人既觀感一年比一年差

俾你出生係地獄鬼國你反唔反到
反共咁易既話一早反撚左啦

中共呢招白事當紅事搞 真係咁多年都有用

頭先個post勁多大中華膠
咁善良做咩唔用自己大愛的心去感動班黑警

被回力鏢擊斃係一種事實描述

即使中國他日成為文明國度，其民族主體仍存；一個國家若有兩個或以上民族，強勢民族必會有意無意壓榨邊緣民族。中國民主化，甚至所有中國嘅好人好事，都會增加其民族嘅正當性，不利香港民族生存。

希望大家盡量忽視中國正面新聞，多培養敵我意識。只有削弱中國國力嘅事先對本港有利，但係前提為香港人必須盡力獨善其身。

收皮啦
佢地呢世都唔會理解到

同情過佢一分鐘

諗多咗

絕對係大陸人反中共火頭

英咩雄
同朋友傾計咋
又唔係上去邊公開 然後踢爆支那

支那解體先係香港既good end
推薦你查查劉仲敬

sor 原來依然on9嘅人更多

沉睡的獅子

依家中國論壇不停刪帖
所有關於呢件事嘅留言
全部都係「能 明白」
除此之外，啲人就唔敢講其他嘢
今次其實可以睇到中國人係真係嬲
但嬲又如何？
仍然冇人肯反抗

抵撚死

清醒嘅一直清醒
訓嘅繼續訓
只不過清醒嘅必要時出黎帶下風向
平時唔出聲人地就以為冇
其實一直係到

所以咪話民主支那派得啖笑
劣等民族講乜撚野自由，佢地想做比人愛錫既奴隸咋嘛

理解完咪照樣話香港係中國一部份留島唔留人

放心下一秒就可以投胎做返支那人

果時未知呢隻醫生撐梁美芬嘛
我依家大大聲咁講 死得好！

抵撚死
死得好

推

又炒車

真心真係會shift左

武漢八謠之一，第一個揭發肺炎疫情的李文亮醫生，病情惡化，剛剛離世！

隔離一班傻閪係到rip

成班傻鳩學人上連登
連登大眾化唔係好事, 吹風勁到呢屌

成班on9
言論自由係香港人呢7個月正正爭取緊嘅嘢之一
前一秒不斷屌鳩香港「廢青」，而家一個撐警、反言論自由嘅醫生死咗就話要言論自由，班支那人有咩資格要言論自由？

你地先捉光頭基出嚟吊打再講其它啦。渠全屋出逃之路，我地已經為你地封上。

見有評論話終於理解香港

支那style

淨係得我貼，你地都可以幫手貼。

我貼就係預咗會有戇鳩可憐支那人，依家打緊仗呀！

佢地先捉光頭基出嚟吊打，咁未有返言論自由囉

護旗手醫生回力鏢終於令支那人知道言論自由幾咁緊要
但又有咩用 反正幾日之後你地都唔記得曬
繼續愛國愛黨啦

啲大陸親戚 話係英雄

初初睇唔知邊條支那人死咗，啱啱睇呢個post先知又係一個垃圾死咗。

不過唔影響我係朋友圈繼續做文宣

雖然有部份人都封鎖咗我但我有我嘅堅持屌鳩CCP同支那人

佢地只有吊打光頭基才能解决問題
真過雙黃蓮.蓉

樓豬事但搵段野你就個識晒？

拜託吊打埋鼠王芬

下最尾個cm話香港人打死人搶物資而支那人唔會係真心?

個ac係咪真係佢嚟㗎 有冇多啲圖對比下佢張相

屌你班撚屌明唔明上面接收嘅資訊同我地好唔同
比着你向支那生活都一樣會撐警
人地係少數肯講真話嘅支那人
死左就respect 下 啦

On9

嗱我嘅標準就係咁嘅，你可以當我大愛
撐狗-100
爆出疫情+1、承受鐵拳+0.001、冇得俾佢死+0.001
導致民怨有機會引致支爆+10
= -88.998分
結論：已閱，不表揚、不惡言

仲洗緊地嘅五毛、廢老
撐狗-100
死不悔改-100
輕視人命-100
結論：死咗？有請小鳳姐

狗
殺人-∞
結論：死全家

但點證明個account係嗰個醫生

思考完，死得好，死得妙

要煽動佢哋思考先得

啲支那人衝咗入個po到留言rip

Op個標頭落得非常好

即係咁
佢同我地敵對關係都好啦
如果佢呢單野
可以成為推得冧個政權嘅其中一個小事件 或者過程
我又冇乜所謂
言論自由呢樣野其實本身個個都應該有

Agger

你唔係對班支那人咁大期望下嘛?8個月嚟講咗好多次話推翻個政權 都出咗好多單咩京A188 樂伽公寓個啲 佢地開完po話好嬲 跟住比人del 之後就冇咗件事
所以我地咪係到慶祝佢死撚咗囉

個醫生幾時講過撐警

只係我地要狼啲 唔代表支那無好人

去隔離po多啲圖

屌
原來藍絲黎
仲以為佢幾偉大

除咗R.A.P我真係咩都唔會講
牆內班人宜家口講話要言論自由
下秒就會覺得自己生活係鬼国係幸福
撐警祝你繼續回力鏢

冇野自膠

咁個醫生呢。。。

呢啲嘢好難講
機率係好低但觀望住先

支那人得把口而且欺善怕惡
打下香港中學生就敢

連國家兩個字都唔敢打 用「世界」取代
支那人覺得支那=世界

原來又係回力鏢

官媒話翻生wor

呢個可以
我可以不惡言

又一件藍屍？

撐警 不了
無須同情

勁多大愛撚，微博支那狗屌示威者做護旗手就會扮睇唔到

你千萬不要對這個國家.jpg

只係欣賞夠僵係鬼國講真話嘅人，就算係敵人，夠僵係支那地獄鬼國講真話，都算係一個值得欣賞嘅人。

香港人都冇理過 都係死一隻支那畜啫
係啲支那狗係度嘈嘈嘈咋嘛

你估吹奏佢支那人會理我地? 上微博睇下啦 佢地仲話呢件事同港獨無得比啊

品蔥貼士

愿雅威平安 • 2020-02-06

那些故意罵李醫生的人，也許不是香港人，而是常見的五毛招數。目的故意讓大陸人仇恨香港人，各位別中計
不要給中宣部轉移矛盾的藉口

how about hk, who is the enemy, political view is a continuous spectrum, we need to gather all power aganist ccp, we can cooperate even we have only 1% the same, it doesn't matter.

在微博大规模撤下热搜之前，自己去微博跟知乎看了看。
发现自由民主仍然被很多微博用户所鄙夷跟不理解，甚至还说不要因为这个认错对象，都说错都在武汉政府，红十字会，还有那几个替罪羊身上，自由民主仍然是他们厌恶的交流雷区。如果此事只是作为湖北官员被彻底抛弃的的砝码，那么李文亮先生的死，又有多大意义呢？明天早上起来，媒体还不是早已把痕迹处理干净，不说了去睡了，去做中国梦了。

佢都係回力鏢

唔好吹到搞到有班真心膠覺得建設民主中國係work

家陣係用佢來打輿論，人都死咗，仲理佢咩立場。

從政治角度睇佢隻腦殘奶共死不足惜

但從佢醫生夠膽發言而比中共屈佢死得可憐

可憐可惡

拿我個人係錦諗啦
雖然班警撐大陸人真係見一個想打一個
但係最大嘅原因係因為大陸做維穩做到d人民都唔識分真相
所以我都唔會將佢同香港班on9藍絲放埋一齊講

大陸個班係未見過草原嘅井底之蛙
香港個班係係個草原到但想跳番落個井嘅傻閪

結論就係我認為依家先醒覺嘅大陸人都係一齊推倒中共嘅手足

我有share關於佢既新聞
唔係想英雄化佢
只係想好好利用佢煲大中國拉告密醫生導致疫情不受控
等啲外國仲瀨共讚中國模式既人醒下
同時一巴巴摑落啲成日覺得中國幾強大既大陸同學度

你諗太多，不幸既事每年都有，每次支那人都係嬲完就算

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

屌你老味
真係唔可以同情佢地

咁香港死左隻藍屍要傷心嗎？
死左警甴呢？

你睇左下邊先

真

半夜帶節奏

都係嗰句
支那人冇一個係無辜

祝願十四億支那豬早日死清光！毫無懸念！

黑醫黑護
搞撚亂個中國

88

講真話？ 燒到埋身先出口呢個係自私

agger

會講道理嘅唔係比中共趕哂去台灣建國
就係文革比人鬥死哂
同而家剩低嗰班生番講道理?
咪撚搞笑
原全無道德底線係「中華人民共和國人」最愛生存方法啊屌你老味

唔洗假設有幾多好人會中流彈
戇鳩先會假設敵人可以做自己人
要避嘅你荒死佢會唔識避
見到最後take咩sides 就知邊啲可以唔當敵人

唔好咁黑心?
WELL DESERVED HATRED
中回力標天意嚟
死到臨頭先講人話
欺善怕惡不仁不義抵撚死啊

愈思考你只會愈會想佢地死
反正你憎我我憎你
死攬支那牌匾要中共榮譽行先嘅畜牲死鳩哂就最撚好

係，但同時都好過燒到埋身都仲要呃自已／拉其他人落水

是撚但啦 個醫生做咗咁耐支那人都唔知咩應該做咩唔應該做 只能夠話佢蠢嘅啫

補充多句
並唔覺得佢冇罪，只係比佢衰嘅人更多，對佢我嘅上限係已閱，但若各位手足覺得無辦法願諒佢，咁係手足嘅自由，而有手足想試下令支共狗咬狗嘅，我都支持去試下做，搵唔到共識，咪兄弟爬山囉

死得好

角色調轉先係合情合理

黃你老母咩
尋日護完旗
今日被人抄家
咪嗌兩句: 社會不公義

但內心仍然相信黨

Than? 繼續話你暴徒？
香港班奶共閪繼續吸乾香港？

啲傻閪以為仲共存到 對家既存在已經係影響緊你

其實同警甴一樣 套番入去一樣適用

有手足魂冤未雪，連個祭壇都俾人拆埋
有手足俾人強暴輪奸，仲未敢出黎見人
有手足生死未卜，有生足被逼流亡

作為醫生佢嘅行為係值得respect嘅，但我完全唔會同情佢

條路你哋揀的

關我撚事

支那一切都係計算

當喜事辦

依家唔係人格謀殺醫生嘅時候
佢喺牆內好多嘢唔了解 同埋佢都無講d咩好惡毒嘅譴責示威者說話
依家佢係一個好好嘅symbol俾大陸人覺醒同支爆

我認為依家先醒覺嘅大陸人都係一齊推倒中共嘅手足

痴線佢自己推倒中共關你叉事咩 仲話手足 手你條毛

梁天琦都係敵人

社會主義的鐵拳終於將佢打倒

lm

手足口病

反正佢可以令部分支那人醒覺係好事

同陳秋實一樣,失蹤又好死都好關我撚事
呢個仲要撐警,來生做多次支那人啦

圖1係咩on9故事

護旗手的下場

非常好

現眼報

呢排好多回力鏢

榮獲毛主席接見

死全家呢種待遇，點都係黑警比較有資格去享受
下世唔好再做中國人啦

咁你又知佢無撐?

梁天琦會撐警share保蝗狗野?

係咪真嫁，唔好氹我開心呀

社會主義鐵拳

多謝車公
繼續擊殺撑警人渣

撐警死全家，求仁得仁姐

地獄鬼國人又想賣民族感情
小心別上當

佢係被 中國人所支持 信任 容忍 熱愛既中共所害死的。
係 中國人 所選擇的後果。

手足帶咗佢走
社會主義鐵拳

真心膠
佢地好多都係咁
未黎過香港/黎左一陣香港
就扮係香港專家
好心佢地啦
我地一百萬、二百萬出黎遊行都未有人踩人
佢地做唔做到呀？

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

我諗起初頭6月班支那人唔信有100萬人 有個去咗幾次港島嘅支那人話一眼睇就知冇可能塞到100萬人
我心諗我係香港住咗廿幾年都一眼睇唔穿條路塞到幾多人 實係明眼人啲fd啦

思考結果＝咱們都是被你們佔中廢青害的

只係想強調唔好用出身判斷，如果區分返支那人同中國人就ok

呢條撚樣叫英雄?
SARS時俾土共害死嘅醫護呢?
呢七個幾月犧牲左嘅手足呢???

令人振奮既新聞

推，武漢八謠之首有撐警所以死左，其餘七謠未有事

nice

係呀黑警都有好人呀(傳聞有d辭左職), 咁又點?
結果係乜野?
有殺錯無放過係常識吧

一係冷漠一係殘暴 講得好啱

好鍾意迫害自己人

佢地有民主咪一人一票公投殺香港人

作為一個吹哨者，我對佢仲有一絲尊重
佢生活係上面既體系，都仲有一份醫德肯講真話
唔駛過份吹秦，但亦唔會再鞭佢

死左都要用你條屍黎維穩
呢個就係你既祖國：/

你無做錯

另外果7個必定秋後算帳

點解佢叫人戴口罩比中共搞仲要病死埋 都係傻西？

早死係福氣

九成半通過

成班自己攞嚟
矛盾撚

你就真係天真啦
今次係中共維穩難得一見嘅缺口
佢地嘅英雄俾政府迫害
我地自然有原因出手點火
敵人嘅敵人就係朋友
更何況支爆一定要由人民反抗開始
一係就歸縮繼續扞衛可以嗌港獨嘅自由

咁你咪依加返大陸
做咩迫香港人上賊船
司徒華到死都未建立到民主中華，咁「建設民主中華」就入土為安算啦

有理無理趁勢削弱左中共先

大陸人講一句野=好人/自己人
真係笑死
成班弱智

應得嘅

唔係全家都感染咗咩 應該死哂啦喎

做得醫生依個位, 都叫中產階級

以前西方的中產階級都會追求自由民主, 要求君主放權
依家中國的中產階級視自己係現埔政治體制的既得利益者, 更加反對政治改革

佢地係精緻利已者, 一方面會幫自己仔女移民去美英,
自己就留係中國繼續幫手維持個社會體制 支持鎮壓反抗者, 從而獲取個人/家庭利益

總之就卑鄙

祝牠下次輪迴再做支那人

有請小鳳姐

撐梁美芬同黑警唔係傻西係咩
佢自己就係極權幫凶 只係之前燒唔到佢就大大聲維穩
曬氣啦呢啲人

我相信佢死嘅時候一定會諗起自己有幾無恥撐政府撐黑警。亦都諗起自己有幾咁冇用，連屋企人都保護唔到（好大機會全家係比武漢公安局限制出境限制出境，如果唔係俾你都成家一齊着草啦）

on9仔，每年支那都有事件引起民怨架啦，佢地反左共未？

2018年修憲、2019年京A都好多人嘈架，咁班支那人有冇記住？有冇行動？
佢地係垃圾，冇聯盟既價值
我寧願努力爭取台灣人支持

撐警死全家原來係真

支那肺炎加油

愛國又點，party只會利用你推你去地獄

武漢肺炎加油

我覺得一樣還一樣
係支那中共想消滅有異見既人而唔係人民
當然有好多人民既道德水平都令人討厭，但唔需當埋做敵人啦

中國好多8 90後都有獨立思考想要民主，反而覺得佢地先係最慘果批，認清事實但好難改變到

支那既大一統思維唔變、帝國思維唔變，就永遠係文明世界既敵人

報應

天滅中共

剃人頭者，人亦剃其頭

置頂警世

早d落去見毛主席都幾好嘅

標題正確